Pokémon The roleplaying game (TRPG)，簡稱Pokérole招人啦！

Pokémon The roleplaying game，簡稱Pokérole招人啦！
歡迎來到Pocket Monster的世界！
這個世界裡到處充斥著Pocket Monster......簡稱「Pokémon」的不可思議的生物！
隱藏著不可思議力量的Pokémon們以各式各樣的姿態與我們人類一起生活著！
準備好與這些Pokémon們邂逅、冒險、戰鬥，跟他們一起感受喜怒哀樂了嗎？

你們首先會成為一名學生，熟悉規則及遊玩方式，當然你們還沒有搭上旅程，所以還沒有第一隻屬於自己的Pokémon，但是你們仍然會有一場小小的冒險。

Pokerole 1E版規則
人數：3-5
形式：不連續短團(3~6小時)
風格：輕鬆小品
日期：星期一、三，偶而突發星期四、日
時間：晚上2100-2400
報名方式：留言，我會跟你聯絡。入Whatsapp群組或者找齊人直接約我也可

Hello 有興趣求join

朋友你要入群組正自己組團咁？

入群組

有興趣的朋友都可以撳入去